如果工聯會上市，我一定買爆佢

點撚樣輸

之前就出tender價低者得
依家就3蚊一個托市
50個口罩要150蚊

原材料來自?

三蚊買一個
出tender 9.5買50個

唔通你覺得工聯會自己會source到原料？
講到明政府幫佢搵原材料商
BILL UP話成本係0.2一隻口罩
政府話3蚊一隻收購
一隻淨賺2.8

懲教處搭路, 用同一間供應商

笑到傻

係咪又係補償理垃圾選唔到

港共加持

賺錢永動機

就算選舉輸左
日日送錢俾佢洗

Push

最緊要mark住ftu三個字
我就一定唔用

港共稅就收哂你

補貼工聯會

我係工聯人呀hi

訓係到賺

無本生利
香港人既錢

法官：關我咩事？ 總之犯法就唔得

14日開廠同維基有冇得拎300萬先？

印度中k kwong同wiki都無

落選區議派公職
吊命政黨高額補貼口罩

kkwong wiki 呢d 柴政府台
又唔係親共 派俾你打自己？